返屋企嗰陣見到個阿伯企起好暗嘅位以為撞鬼

真係痴線 都唔知個阿伯喺度做乜
自己一個企起樹蔭下面 個位勁暗
好彩望到件外套 自己嚇自己

打針

真係痴線 屋苑範圍黎